deadline fighter 提不起勁

我是垃圾

今日下午5點交，1000/4500字，想訓

Hi

咁啱呀 我都係

巴打咩field

巴打你都中意畫畫呀
我而家好想快啲做晒功課畫畫

It dog

fight唔到 咪dead囉

做極都做唔晒
Sem頭唔努力，sem尾徒傷悲

已打算遲交

人類總是.....唉...

有pass fail都無用.....paper還是要交
唔撚識寫呀

有group project 呀
唔想做雷狗

不要說了
唔敢幻想自己gpa

死線鬥士是我們的名詞